志在參與，就算輸曬都冇所謂！

都係果句，唔支持ALL IN & Margin ，量力而為。

p.s. 唔是投資建議

on9，嫌錢腥

韮菜唔會明人類

收皮啦，用支那語，講乜鳩，香港叫劏綿羊

劏水魚

都啱，以前有個廣告：投資要先求知，唔好做羊咩咩

2020年賺左咁多入袋, 個1,2 股GME係咩錢 散紙. 都係1,2 股GME SH

水魚唔會自願仲好開心
或者叫魚腩？
綿羊無聽過

諗到啦，應該叫你家豬，呢個100%香港又貼題既講法
等比人劏啦以為自己好醒

1股